I wish you well.

I can't seem to find a way out.
What do I do?
How do I get out of this?

I wish you well.

抵死啦

I'm well, dun miss me

I wish you hell

下雨天
我難過的樣子
就沒人看到

乖

有時清醒 才是錯誤的開始